Title: Tutti Santi
Date: 2006-11-01
Category: Lituania
Slug: tutti-santi
Author: Karim N Gorjux
Summary: L'anno scorso mi godevo gli affascinanti cimiteri in Lituania, quest'anno mi guarderò la Juventus a casa di Samu.

L'anno scorso mi godevo gli affascinanti [cimiteri in Lituania](http://www.karimblog.net/2005/11/01/la-festivita-dei-santi-in-lituania), quest'anno mi guarderò la [Juventus](http://www.juventus.com) a casa di Samu.


 Intanto Greta ha superato i 6kg.


